丟人丟到了馬德里！英國球迷當眾自慰被逮捕

在馬德里舉行的利物浦對陣熱刺的歐冠盃決賽吸引了眾多英國球迷觀戰助威，但是其中一位英國球迷的觀賽之旅則是有些瘋狂，他也因為自己的瘋狂行為而被西班牙警方逮捕。
馬德里當地警方表示，這位33歲的男性英國球迷於當地時間5月31日晚被扣留，因為他在馬德里市中心的太陽門廣場做出了不雅行為。據西班牙《世界報》透露，這位英國球迷當眾赤身裸體，還在現場瘋狂的起鬨聲中，做出了不雅行為，對此《太陽報》描述為「當眾自慰」。
此外，這位英國球迷還有攻擊意大利遊客的行為。

利迷嚟

扮無野扮平常心扮左咁耐，谷得咁辛苦，射得出點解唔可以即刻射？